女仔通常咩時候會講 要壞掉了

許志安話自己壞左

扶緊老鼠安條J對入閪嗰時

呢個時候